有無人覺得歐聯最正其實係首主題曲？

歐聯作為足球界最高殊榮，本身已經好神聖，但氣氛點解咁勁其中一樣好重要嘅一定係首主題曲！每次睇波一聽到即刻起曬雞皮！有一種好莊嚴嘅感覺

The Champions!

德文法文意大利文英文，係無西班牙文

你意思係蝗家馬德里冠軍進行曲？

最鍾意有線做節目前播果個藍底球場
有一塊塊海報掉落黎，有唔同球星畫面
好好 feel
本身首歌 仲要係唔同語言組埋一齊

其實原曲係首聖詩—Zadok the Priest — Choir of Westminster Abbey